分散六區最大問題唔係人數唔夠多， 而是真勇武比例分散哂。

多區出現勇武bb班/偽勇係因為平時班老手分哂6區，唔夠人帶carry唔到佢地。

要贏必須增大勇武比例， 和理非就算幾多人都好對班狗其實都冇實質威脅。
咁樣先可以真正分散警力， 令狗疲於奔命， 及支援速度減慢。
但個問題係點樣先可以進化到......

唉 心很累